# robopro_test_client

## Описание
Это клиентская часть теста. Этот код шлет на порт 25000 по локалхосту(127.0.0.0)
по протоколу UDP рандомные массивы 6 на 6.

## Сборка и запуск
клонируем проект к себе в папку, заходим в папку, набираем в консоли cmake ./  и далее 
запускаем компиляцию набирая команду make. После компиляции запускаем robopro_test_client.
Через утилиту tcpdump можно наблюдать отправление пакетов.
Пример команды: sudo tcpdump -i lo -XXX

## Клонирование, сборка, запуск, вывод
![Alt text](3.jpg)
## Вывод tcpdump
![Alt text](1.jpg)
## Вывод в консоли клиента
![Alt text](2.jpg)


## Если что-то непонятно пишите в телегу @YAZuk85 либо звоните 89997234966 )

## PS Код конечно неидеален, очень простой. Написал за полдня наверное.